關於過大陸關問題

大家發夢影好嘅片同相，可以用 google photo backup 咗先，之後成個 app 剷走佢，再將相簿裡面嘅相 delete，咁就 check 唔到。不過delete 相時一定要喺手提電話個相簿度 delete

做乜撚要去匪國，罷去一世！